公務員secrets又有內幕爆！推文職去死

衛生署已經發信要求下面交文職人頭去隔離檢疫中心幫手登記。各人去一日，如果疫症持續，只怕更多人要入去。一日政府唔封關，日日不斷輸入病人，各位同事自求多福。警察OT就大把錢，建制議員更加講到只有警察為香港服務，佢地咁叻，點解唔叫佢地入去？
提交時間：2020/1/25 上午11:51

🧐

唔封關原因
黎緊上海玩完
就到香港做避難所 同收留人

繼續唔罷工！！無人幫到你！！

日日換人 日日帶病毒出黎